大陸網民炮轟寄誠庸不思進取 留係史雲斯唔黎中超！！

中超宇宙第一

殘體慎看

大陸人真係…

激將法笑死人咩

真荒謬 把自己看得那麼高

降班踢英冠都過去支那

支那

笑撚死人